覺唔覺連登仔多數都低低bb 咁

成班連登仔都低bb 咁

you

me畀個like你😄

係